admin, 請del po

想知死因

Thanks

唔該admin 幫我delete

你叫del就del？原因都冇
個個都係咁，admin咪好忙